美國: 你地咁就收貨啦? 咁唔洗要人權法保障你地啦!

不要一時暫緩 不要令全世界以為香港人接受中央統治

6/16上街

23條> 逃犯修例> ????

推

中共對香港打壓手段不會停止

push

死都推到人權法有下文

除左 撤回 其他一律唔收貨

03年 老懵董下台，掃把頭下台 > 19年 暫緩?

03年:

《蘋果日報》：香港人萬歲
《星島日報》：五十萬人和平上街
《成報》：七一大遊行35萬人上街
《明報》：50萬人反對23
《東方日報》：50萬人上街
《南華早報》：Premier Wen wins hearts but avoids the issues
《太陽報》：50萬人怒吼
《文匯報》：溫總十二字勉港人
《大公報》：溫總贈言：理解信任團結信心勇氣行動

NOW:

《蘋果日報》:

以前溫影帝都會做下戲比香港人睇

維尼連做都費事做 擺明做狗你地

維尼: 食屎啦香港人

不收貨

收貨 = 香港人接受中央糖衣毒藥

唔準收貨同打飛機呀！！！！